俄羅斯 算唔算 獨裁政權嘅典範

明明全世界嘅獨裁政權都比人屌同比人反緊 俄羅斯好似冇咩事咁

唔理都底係因為 真係做到野 定 封鎖消息做得好 以獨裁政權呢講 真係好似做得機好 起碼唔會日日比人制裁又剩

因為歐洲靠俄佬啲油
冇歐洲國家真係夠膽制裁俄佬

唔係monkeypore咩，獨裁得嚟又唔會俾民主國家杯

俄羅斯有咩選舉

支持monkeyapore *2
獨裁得嚟又全部順民

普京 好似係選出嚟 但反對派話 有舞弊 同投標率唔高

因為唔周圍搞事

不嬲都話搞好民生無人會反
民主係手段 民生先係終極目標
不過獨裁就係無人知幾時會有個癲佬出現
一野炒起哂全部野

伯力市咪有示威囉

但普京始終係令俄羅斯經濟民生復興既人,
相比前任Yeltsin同再前任Gorbachev, 好太多了
就算處理疫情唔掂, 總體支持率都仍然過半數.

下 係俄國你只表達反對聲音
佢唔接受 佢就派人嚟暗殺你
係你死係屋企嘅個種暗殺